# Nội thất Prime Interior Design

Ngay từ khi mới hình thành, đồ bên trong PRIME đang định vị cho tổ ấm phần nhiều mục tiêu, xu hướng tách biệt đặt hướng tới đích cuối cùng trở thành “Công ty tư vấn Thiết kế hàng đầu Việt Nam” trong các ngành nghề tư vấn Thiết kế và khai công phần đông thứ đồ đạc trong nhà – phong cách xây dựng.

với nhiệt huyết, sự tận tâm, óc sáng tạo, ánh nhìn xa trông rộng và những giá trị thực sự , tôi Không những tạo nên ngoại giả gửi gắm cả niềm tự hào của các bạn vào đã từng công trình xây dựng cho một cuộc sống hoàn toản.

Sứ mệnh
với tinh thần gần gũi sở hữu tự dưng, hướng đến một nền phong cách xây dựng xanh, nội thất PRIME cam kết dành hết tâm huyết, sức trẻ và kỹ năng của thành viên để tạo ra phần nhiều công trình thân thiết với không gian, mang sức khỏe của toàn cầu. Nội thất PRIME được xem là quần chúng. # Bạn sát cánh thân mật của Quý Khách bên trên chặng đường tìm kiếm phần lớn giá trị thực thụ của cuộc sống. Câu trả lời đã bao gồm ở các thiết bị Cấu tạo chất lượng của chúng tôi mang đến cho Bạn.

cơ chế hoạt động
Tạo dựng uy tín đơn vị thiết yếu là Kim chỉ nam cho đồ bên trong PRIME hoạt động & đổi mới. Bởi chỉ khi đạt được sự gắn bó và trung thành từ quý doanh nghiệp thì nội thất PRIME bắt đầu Rất có thể tổn Tại và phát triển. Chính vì thế, chúng tôi luôn đặt lợi ích của người đặt hàng lên đứng đầu, không ngừng nỗ lực để có đa số dự án công trình Cấu tạo đẹp nhất, hiện đại nhất & đẳng cấp tốt nhất, hợp ý đêm đa mong muốn của quý khách hàng

lực lượng nhân sự.
đồ bên trong PRIME hội tụ những phong cách xây dựng sư thiên tài , tận hưởng, tất cả đẳng cấp chuyên sâu về kiến trúc – nội thất – Feng Shui. Tốt nghiệp trường ĐH phong cách xây dựng Hà Nội – được xem là trường đại học đào tạo phong cách thiết kế danh tiếng đứng đầu Nước Ta có khả năng Thiết kế đa số công trình: chung cư, căn hộ chung cư cao cấp, biệt thư, ăn uống, khách sạn, thúc đẩy cafe,…

Nội thất Prime – Là nơi hội tụ những Kiến trúc sư tài năng , kinh nghiệm, hoạt động trong lĩnh vực tư vấn thiết kế và thi công Nội – Ngoại thất. Chúng tôi luôn không ngừng nỗ lực nhằm tạo ra các sản phẩm công trình chất lượng, đem đến sự hài lòng tối đa cho khách hàng về không gian sống và làm việc.

Hà Nội: 124 Minh Khai, Hai Bà Trưng, Hà Nội

Hải Phòng: 89 Hồng Bàng( cạnh Metro)- Sở Dầu-Hồng Bàng-Hải Phòng

TP HCM: 122/1 Phổ Quang, Quận Phú Nhuận, TPHCM

Đà Nẵng: 165 Huỳnh Ngọc Huệ, Thanh Khê, Đà Nẵng

Nha Trang: 46/3 Lê Thánh Tôn, P. Lộc Thọ, TP. Nha Trang

Nghệ An: 46 Nguyễn Cảnh Hoan, Tp.Vinh, Nghệ An.

Gia Lai: 57 Chu Văn An – Phường Phù Đổng – TP. PLeiku – Tỉnh Gia Lai

Cần Thơ: số 69, đường D3, KDC Hồng Loan, KV5, P. Hưng Thạnh, Q. Cái Răng, TP. Cần Thơ."

SDT: 0985254376

https://noithatprime.com/

https://linkhay.com/blog/321129/noi-that-prime-interior-design

https://lotus.vn/w/blog/noi-that-prime-interior-design-468560875817533440.htm

https://flipboard.com/@NithtPrimeI5ve4

https://www.twitch.tv/noithatprime1/about
